[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2382)

1

快

3

食角屌

食角

意主入啦你老母

Bot搶輸bot

16.5s 手震

咁都無角球

點解紅撚左都咁撚多角？

It貓係唔係想逼我戒賭

誤中

意假呢場正路係追角大， 我懶特別追角細又輸哂了

食角可恥！！！

麻煩你16.5s頂撚住

16.5s撑住

意假立即入波

16.5s 集氣

It喵出施禾利 100% 烏支了

輸左啦 唔洗震

主禁屌

食角?

17.5-2

不了
Boom

刷角

no 下場

角角角

個球證咁近都食角屌你

意假集氣入波

主入未紅左20mins都唔入

boom..

入波未呀屌你 紅左都唔入

17c

比多角

17

辛特入未

唔係和波咁老套丫

17!!!!!!!!!

些狗又係hea踢

17.5－1

好撚慘

支持

係集氣大角

屌！入唔到

雷9 jump到

～1

些路迪入未

大c 日

爆到核爆

3倍16.5b goal
今日買親都 俾我中返注

批准

意假是旦一隊入啦仆街

意假d 角唔係講笑 一黎就連角

0.5/1都開唔出，兩隊知唔知咩叫踢波，入波先叫踢波呀冚家產

針到仆街

呢場角細全針

唉點解唔補個角大

輸

16.5b搞掂

刷多粒

。

角細全爆 補左主勝 入啊

刷咁撚多角一粒都冇

14.5
15.5
16.5
17.5

入波未

客勝支持區

不了

total買左幾多-.-

比多c

集氣比多角

終於中一注 角大

點解要0:0
咁踢黎做咩

紅撚左都入唔到，意甲今輪力造和波

紅咗都識刷角

0:1
18c唔該

每注100

頭先位巴打由13.5追到16.5應該激到爆血管

似和

仆街 揞左落去馬會唔俾我買

18角大家開開心心派彩ok ?

想all in 我曼
有冇同路

入得未 屌

史柏1-0派100

有

貼飛咩事？

派咪支持囉

Lm

屌無波入
主上上上

me

派?

點解臨過年都兩日輸5000

快啲刷多角啦dllm

Me

lm

2隊意假都全隊斷腳啦
都唔識踢波

拖連奴 呢隊垃圾全隊斷腳

曼聯有半格執?

得你開心姐

我

0.5/1都針 早知買角

派？

一樣

早知

些路迪幾時入波

補時1角都無你不如腰斬

補幾多

我了

中場已經買咗1/1.5

帕爾入波未

我屌你老母死臭閪，次次即場都買中00，屌你老母意假兩隊祝你地空難

等奇蹟

4

冇角了

唔係17c完呀

明神又輸6000

意假攻啦仆街

無入波無角了

史帕快手啦，已經唔要你入波，1角啦

16.5s 又爆一

Allin ed?

都會講架

原來你救左我

仆街今日買3注全針

all 了， 戒賭

9張黃牌

仲有幾多分鍾史

星星轉買角大啦

完

完了

屌你球證有角唔撚比

屌 和波。垃圾

完左啦

垃圾00

又食角屌你

賭球要識三大神
小星星
It喵
明亮

最尾本身係個角

我屌丫 空門入唔入

星星無限復活

仆街 比張紅牌陰左我買0.5/1

愛之佬買左角大， 利雲特買左9.5s, 10.5b

仲有我呢個燈神

球證on9 食兩角

On9
16.5s都爆無撚左成皮。。。

呢場買對家 小心Jump

有無費撚手足

時巴至高無上

未撚驚過

Asw要左 我早過佢買

Who?

我要烏G 小心睇路

屌你老未 食角 on9球證

曼初盤係咪半一？

齊上 有it喵幫手燈

最後係17C?

第18角唔比開
明明未夠鐘 我屌

祖記買2.5s, 4 分鐘就入左3 粒

客隊浪費咁多時間主隊有角都唔俾

屌你老母臭閪 13.5-16.5s 爆撚晒就停角 又唔入波
一場咁既閪波就輸撚左30k 真係屌你老母

平半

我呢期玩心靈+半反水
3月先正手入$玩

有冇見過意甲 80分鐘得3角
完場前十分鐘變12角

唉 唔知你正定反 呢場試試佢 俾你搞一搞場飛燕

咪係 屌 開埋都唔怕啦

點會買飛燕

我淨係試過一輪意甲平注賽前買哂角大
6,7 場波結果全角細

俾佢上場faked
不過深盤都買 想博

驚你有牙 施禾利all in 輸埋算鳩數

點解隊spal廢撚到一球都入唔到？

些路迪捨得入未

你望下佢d作客

好在追返少少 止血

攞左佢做頭關

烏g 蒙彼

後尾先知 精英主場屌過佢 又係贏深盤

曼聯要小心 李城最近反擊幾fit 半大全大應該穩

薩c 角大

曼狗1.68比狗買

施禾利有無同路

我 gogogo

些路迪 1.5b

你話你半反水啵 早抖啦ching

夠鐘買些路

Thanks巴打

淨係買今晚鏝算。休息下

難d 睇吓出面中場跌到仆街

你依場正水定反手 反正開左波 講黎聽下

黑到 悉尼8.5 維拉利爾5.5全針

任佢講 中就正水 對家反水

仆街6合彩一開始連中3個字之後無個中

正水

頭先 0.5/1 我買細
姐係中半格？

...咁佢唔會燈架啵

你資深會員 點會唔知
係中半格

第一次買呢款

-.-?你買咩

咪fa ke

雷根雷根

唉陰公 我仲信左佢 又輸錢又比人撚 新年快樂

些1.5b

烏雞禁屌中......下盤好震

屌你老母 咁快比人入

真呀 我未買過 兩個數果啲
頭先輸到癲左先買

終於反底我啦

廢撚盤

唔洗震啦 開心啦

0-1烏

仲有冇人買費倫天拿

咁你到底買左邊場

0.5win 一格 1win 一格 =全格

波琴快

烏goallllll

布魯日入未

布魯日 烏雞兩隊立即半大

會反cup

on9烏雞 買佢就輸 買對家就贏

PSV ggggoooaaalllll

些路迪得未

想打你

psv 買左半細

荷甲呢兩場正氣咁多
btw 飛燕諾永久black list 屌你老母

g g

想要李城盤 有無同路

些路 入未...

烏雞 屌到...

曼

未到最後點知

曼聯個勢咁好仲讓半球唔係好明

施禾利 我命令你半場前追和

波琴

係咪全正選

波琴屌你老母

比人入了

作客讓半球好深了

波琴 電根快cup 和都收貨

些搞乜

我估讓-0.5/1左右差唔多

Diu 波琴 ....

閪琴又出黎呃手足錢

些仔又係on9

屌PSV今日無Lozano
-2針定先

波琴反cup 有冇手足反對

些路迪1.5b 快啲入

睇黎馬會琴日針太多 要開多d西波賺翻

同路

想allin 一場
買曼好定馬體好？

psv比多粒

琴日下盤日賺到笑啦

same

我屌你 又係我買左你出費撚

無

波琴 些狗

咁呢個情況 要點樣要勝全格
我真係未買過 以為中全格開心左幾分鐘
點知得半格

一齊，我都買咗最後一注
李城、馬體、阿狗

針左閪琴

頭先意甲 0:0果場

想要烏雞

笑死 施禾利

你買0.5/1 細？

係

psv半大呀

如果入一球 0.5/1 大就贏半 咁解

我全日剩係中維拉注細注 2.5b

施禾利

波琴屌你咩

關我咩事

買0.5/1大 然後00就輸曬

Quote錯 拿子 sor

psv場波半場比多粒

曼狗派錢？

維拉我又中伏

呢d 隊通常一開盤就西

布魯日半大-1

唉 班仆街打假

李城大船

究竟布魯日呢隊鹹蝦鏟隊 害死過幾多手足？

我琴 走盤ok?

獌

阿狗開到-1.5/2又好似哄人買阿狗咁

比多兩粒

走盤一世球迷

姐係最多勝半格
買細唔會收全格 係咪咁解
Sor 我真係無買過呢款

些路迪w
布魯日
施禾尼

真特fg 有冇人跟到 講咗幾次

想問有冇人睇緊些路迪場波 , 究竟做乜9

比佢害撚死

些唔入比人入啦

西琴

IN DENIS SUAREZ WE TRUST

0.5/1 b 入1球贏半 入2球贏曬

布魯日多數下半場先反cup

dso

曼連客W

有無人要李城

psv半大

準備入 些

大我明， 咁買細呢

些 琴又針

除左馬體 對晒

基爾大係咪等死

真特fg 原來收左

李城定獌大船?

李城無岀爆炸頭 輸硬嫁啦 放心買

今日又係西波

些開得即場你都預左啦
上場對佢贏兩球
今場對佢讓一球球半

波琴 cup 佢未

波琴cup未

今日細波日

入未啊 些路

西琴上半場三個必入唔倒 下半場一野比人收皮

有冇曼聯同路？
強陣

李城大波

想要半大

些狗識唔識入波呀

0.5/1 唔入點都贏曬 0.5 同1都大過0 咁姐2格

些仔買絕殺啦 唔會和

基爾獸 進化未

你望下些作客先

鳥雞入多3球

聖莊龍上身

都禁屌左成場 埋門果腳

波琴走盤都 OK 了

曼聯 大波算

唉molamola , 咁就斷左些路迪頭關

殺c角大有無

李城

信念 會入

施禾都入 琴入未

些仔一球都無係咪ON9

烏雞屌你老母

有無人買左些路迪

買對家班手足去左邊?

支持 些路迪入3球

施禾利頂住和就得 唔望你贏

gchi

些仔封晒盤?

些路迪完全攻唔入

手足們，今晚唔好買咁多客隊上盤啦，睇返琴日77場波得10幾場開到客

屌 psv半大針

hi貓

些路2.5/3s
1.5s

波琴針得

馬體會呢

笑到最後

些路迪

些路迪無2粒介賭到12點

德乙齊心開主盤

雷根入波未

Gun

踢波唔入波 踢來幹什麼 些路迪

hi

真

布魯日快入

李城大船?

psv肯半大未呀 屌你全家

費撚大波波

些封哂盤做乜撚
馬會又收到料？

齊心聯賽

似係 準備有波入了

夠鐘入波 刷左成場角

門前三碼不入

真特 快手入多粒

Skip左雷根都中波琴伏

烏雞

獌半大

布魯日真特快比多粒

屌你全家些路迪

比人入未

馬會計緊數
蘇超些路迪贏要賠幾多

獌直接買客勝好過

屌你馬會封盤...

馬會dllm, 想封盤封到幾時

1-0

快到 gel得

封到入波為止 再開返比你

求布魯日 cup

尼姆1:0

psv 半大pls

1分鐘

布魯 真特 快啦，是但比多粒

尼老母輕鬆到

保羅普巴首發事件 黃牌
第一名入球 列卡度皮里拉

屌你老母波琴空難啦

屌2:0埋

波琴屌你老母...........

些路迪又想一球完場

機師無辜架

呢兩晚我有啲旺

波琴我立即 幫你全隊開年

蒙彼利埃

波琴垃圾到..

0-1

布魯日半場比多粒啦

些路迪打門 球進啦！

首名入球 星期日 15
李斯特城(主) 對 曼聯(客)
首名入球
202 拉舒福特@5.00

$ 100.00 $ 100.00

波琴死全家

雷根追和
些仔入多粒

話左波琴針 仆街隊黎

波琴執柒咗佢啦

些路迪!!!!!!

些gel

布魯日想點

即場客派錢 唔怪得封

唉仆街 唔撚賭了 些路又針

要多一球比我走半就得架啦

些路迪好波
波琴屌你老母

些路迪入多球 全年粉絲

布魯日入未阿

屌你老母波琴
一陣就全隊死

GOAL 些路FG 0.5/1B cashed

是撚但入多粒

屌你斷波琴

曼 無人買？

3串一斷波琴 easy

真係封撚到入，屌你老母馬會
有內幕料仆街死啦
驚輸唔俾人買，輸就秒load

蒙玻反cup

些比多粒

咁岩買到 2.24 佢開左一分鐘左右

些路迪入多球全年fans

新年都要幫波琴開年

布魯 入未

馬會原來收到風些仔入就封

psv準備又撚半大

又西波日

曼大角？

開完買，即轉賠率買唔到
仆街馬會

平手盤作客屌打
上半場搞唔掂好似最後都仆街

屌你PSV燕豪芬對方拎戰神卡都開唔到半大

上阿些路迪

布魯日半大已死

封呀，依家又唔封，屌你老母

頂

尼姆fg cashed
曼 費倫天拿 索羅 fg

正仆街

屌打輸2:0
真係想佢全隊死

雷根

些路迪比人入未

些入多粒 做一日球迷

有山神

1.XX半大又開唔撚到

Gchi

真 支持

些比人入一粒未

仆街 些仔

有無尼母手足

呢隊野專業假波隊黎

些路迪入阿 gogo

上場又係佢

on9 rashford

些仔比人入未

痴撚線對家開紅牌psv都兩球唔到就肯撚定假波

睇錯拉仔

燕豪芬入未

下半場先入

布魯日無半大咩事

曼果場有咩好入

些路迪唔入比人入啦屌你老母

費倫天拿 11.5b

ng

些路迪上埋佢

費撚入未

鳥雞快開大

買左入球大，我諗6成機會掛

咁就好

德乙真係齊心到

些路迪入多一球啊

德乙賤狗到

基爾

基爾2:0

些路迪比人入好唔好

冇要基2買撚左隊閪琴
屌佢老母閪琴空難啦

基爾獸

屌快撚啲入啦費撚

波琴紅埋 好野

幾肯定劇本波，些一球到尾
買d無入球，賺搭車錢

有冇咁正氣全上盤

可唔可比多球 汁返條屍

波琴唔買就贏，一買就西

買了 賺個蛋撻奶茶錢

費撚

些比人入波一世球迷

些會唔會有多球

曼聯 攻爆佢

同意 我戒左唔買佢一年
一買又西 又紅牌埋

些路迪我吊你老母

曼狗!

魚拉突

psv半大針
屌

波琴德乙第一賤種隊

屌一買就入

congrats

啪啪啪

0：1 我曼

01曼聯

暴goal

曼1：0

唔敢睇了 陣間返黎希望見到些仔20啦

01

追得第二球客

會的 信念

些goal

我曼!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

追曼ng ! 過肥年

曼 -1 3倍派錢？

拉舒福柒

些路迪好波

獌易到

聖莊士東 0-2 些路迪

ok

哇屌 些仔一日球迷

我愛些路迪

頂住呀些狗

cls布魯日

些仔

李城 防反隊 準備456

百屌成材

終於屌到佢入

些9 唔識即場執錢 信心不足

些路迪我屌你老母

係要屌先識入波

曼聯派錢

好撚感動我些

曼ng得1.6 仲衰過fg

買李城要驗腦

多謝些路迪 1.5b -1客 cashed

睇黎以後馬會唔敢再開蘇超

偷雞入到粒 當佢贏

我fg就係1.6

些路迪一世球迷 0-2完場啦

荷甲三強輪流撚賭仔半大

02 些仔

獌goal

如果些仔加時入多一球兩日球迷

福仔

今日變番上盤日

真係好想佢全隊空難

0 0，0 1波膽 crashed
屌你老母

有d想買

辛特侯遜 3-0 波琴

大波琴

兩注無入球爆晒

開盤到今日足足有幾日你都唔買...

真係屌佢

李城咁鍾意比人秒goal 未撚訓醒

輸唔緊要，半場輸多球啦仆佢個街

fg好似有1.7幾

些狗rc

李城曼聯刷角

打防反 預咗456

話說球探app收左皮

有買盤不過再買fg

撑住啊些仔

些路迪rc 頂住

布魯日 0-1 真特

我屌 些路迪紅牌

3c

怕咩 win硬

0-2 撐住

波琴blacklist

些完場

些9 last min頂住

正氣些仔1.5B CASHED

求其篤個德甲半大

客隊又紅，由今朝到依家，第8張

臭格斯保 幾低屌

塞爾特人 easy cashed

多謝些仔比我贏半

些路迪正氣
(第1球) 客 @ 1.86
(第1球) 客 @ 1.76
(第2球) 客 @ 3.3
大 [0.5/1 球] @ 2.40
大 [0.5/1 球] @ 1.70
大 [0.5/1 球] @ 1.76
大 [1/1.5 球] @ 2.27
大 [1.5 球] @ 1.91

奧格有冇同路

做咩我會基爾搭波琴

今年唔賭了
真係唔賭了

農曆年？

唔同垃圾意假00俾狗屌

尼姆 1-0 蒙彼利埃

兩日後又一條好漢

李城曼聯起角啦

犀利 即場補飛高手

都話信念波

臭格斯堡點睇

布魯日反杯ok?

我基爾串曼
波琴單頭

比波琴撚完又要再推過

獌入未

原來記錯盤 , 多謝些仔比我全收

費倫入未

我曼456未

昨日漢堡

驗腦波 利申:買左

係怕馬會唔再開蘇超

屌以為波琴廢極都係走盤
點知對隊包底輸撚埋

今日波琴

琴晚針到而家
連輸8口 勝1口 再輸2口

獌11.5b入得未？

之後唔再買了 再買真係驗腦

些路廸超班又換入正選所以有信心

梅花間竹

廢撚好廢

李城下入

費撚食左兩場禁藥終於收皮

熱拿亞2.5b-3

李城ng好吸引

不了 曼ng

皇者曼冇失波既可能

個水位巧假牙

Sick ball

死曼狗入多粒未

烏旬入未

費撚 fg 差不多要入手了

1.9 無2都唔屌

今晚合埋眼買上盤都fatfat

索羅fg cashed
費倫天拿fg

奧格上

上盤日

獌半大又要屌

燕豪芬呢隊垃圾有排妹

睇施禾利好似贏到啵...nice

華dee yellow

廢撚D人冇晒態 好攰咁

好彩無買烏雞

邊隊

針

手足今日情況如何，上盤定下盤

廢撚比角

我買福仔首名

上盤

緬恩斯秒針

福仔same road
我買左華dee換出

全大都冇幾場開到

廢撚入波啦屌
唔買你又大波到傻

烏雞封咩

廢撚

派左彩

買唔切曼

些路迪75分鐘開始踢波都開到全格 知咩事啦

岩先基爾直屌-1讓球 終於派

咁快 c l s

PSV GGGGOOOOOOAAAAAALLLLLLL

Goooooooooooooooooooooooal

熱拿亞11

PSV快手456

3cccc

緬恩斯cupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcupcup

費倫天拿1.5OK?

師兄唔夠氣勢wor

PSV 3-0

費倫封乜

施禾利同路既一齊叫 我叫施 你叫

曼聯贏兩粒得唔得

李城會cup 2:1完
信就買

燕豪芬678 la

psv好撚賤格 逼害半大

5cccc

-2gel

燕豪芬終於百屌成材

曼聯半大丫仆街

PSV好撚鳩柒勁呀

-3

緬恩又搞笑

買親燕豪芬都正氣到仆街

獌快撚啲半大呀吊你老母

奧格斯堡fg cashed
ng gogogo

點解香港無公司搞即時比數app，球琛廢撚到 又撚賭仔，入球又撚紅黃牌又撚

獌半大未

李城咪撚刷啦屌

仲有波琴

施禾利學下psv啦

燕豪芬-2

屌冇半大

有冇布魯日同路

PSV入多粒燕梭

燕豪芬6:0

李城曼聯繼續刷角

撚狗。。
半1全6

奧格斯堡生性呀

烏g!!!!!!!!!

PSV炸

VAR緊

炸了

炸左

緬恩斯 李城齊追和好嗎

炸

緬恩追和ok?

屌 fake goal

求曼聯半大

G chi

馬體會平半咁筍??
痴左線 ?

快手入多2粒

緬恩斯我屌你老母臭閪

緬恩斯俾人禁屌 我屌你老母咩

馬體會信唔信得過

全世界都係

呢個仲衰，燕豪芬仲1:0緊

有莫拉達

補成三分鐘

90'

樸迪莫倫斯 國民隊 馬體3串一

話明G 10 OAL!

絕殺半大

曼聯求你入波啦

緬恩斯全隊幫我含撚啦

施乜9入未

曼下一球有冇？

蒙彼有睇尾盤都唔想要
屌....但係一早串左...
走盤當羸ok?

過年派

馬體會作客成日輸盤,小心

似反cup

布魯日反cup未

燕豪快屌多2粒啦屌你

含啦波都射唔到

獌狗平半真係抵買到爛
一球全格

4x1又斷一屌....

曼角大有冇可能

咁早領先就冇咁易了

訓左身費倫天拿

獌開左半客
姐係盤死撚硬

李城半5全14

呢隊西波都訓身

見近態好

唔啦 追和咪比下盤贏囉

全7

奧格比多球我

morata踢返西甲 真係諗唔到馬體會點輸

一齊介賭啦手足

呢個真

緬恩屌你老母

緬恩屌你老母臭西

費倫天拿水唔係0比0咁老土下話

烏g g g

點會,會輸1粒

真 今次同路

不過馬體有D琴晚巴塞既感覺

烏雞戰神卡

都真 西波

買上開下 開下開上
針

馬體平半派錢，咁撚守得坐和望贏啦

我屌 ，一領先又玩呢味

緬恩斯射波未

兩隊都西

巴塞有美欺救全家，馬體會

有達子 信啦

rc day

烏雞頂住呀

客紅日

布魯日rc

紫百合有無10.5苦主

下場先

紅左仲勁

戰神卡仲勁

烏g

PSV 4-0

屌你老母施禾利

尼母俾多球

PSV -2收錢

哇屌

It喵 烏支點輸

烏g!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

終於4:0

德甲入波未

花b 針蒙彼

奧格斯堡ng cashed 好波

屌臭格斯堡又12m on9?
緬恩斯老母無生意?

定啲黎呀 時巴 頂實 上佢老母456

ON9.德甲兩球12碼

曼聯紅未

燕豪芬6:0未

戰神卡

燈撚到紅左個都入多你施禾利一粒

再輸我今年成年唔賭

烏支rc照入 gel得

求水

屌，又反底波

呢球俾有少少on9
完全影響唔到比賽

臭格GGGOOOOOAAAALLLL

得返一日

緬恩斯3ng

下一步, 費倫 goal

咁你繼續賭都得 羊硬

幫我屌埋

又12碼不過like

最多都係戒一日

德甲單邊角 贏波都刷

乜鳩喵仲話買佢對家小心啲

on9缅恩斯 連輸2個12m

蒙彼求下你追和

仆街

我唔理 收錢就得

我唔貪心入多粒就夠

屌 講衰野
下半場新開始 唔洗燕驚

獌狗快撚啲入多粒燕梭

同it樸迪同路

Psv one more ok?3.5/4b

2:3

針定都得

2-3 烏

希望生性唔好玩嘢
要咗主主

3-3

布魯狗個場是但入多球啦

仲要重中之重

烏g 可以針了

唔好gel呀

無事既

頂實

蒙彼試下追下和

費倫天拿

曼狗開個大波黎見我

3.5b

廢撚我屌你老母

爽.. 買左德甲9.5S

燕豪芬入未？

爆到七彩

廿分鐘刷6C

緬恩

2:0都刷角 咩事啊

信唔信烏甸尼斯又00

唉，我都買左以為紅左都有機

薩斯

我買左. SOR

不管你信不信，反正我就是買了

Pogba送角

烏1:0

你買咗咩中位數

死曼狗 比人㩒屌

我都買了 要反cup

熱拿亞 ONE MORE
烏甸 TWO MORE
曼 TWO MORE

屌救空門

李城㩒屌

緬恩可唔可以追和

封咁耐做乜春

廢撚 on9
開角球玩野之後比人反擊

半場屌左落3倍烏甸fg

李斯特城入波未

準備

等高水入曼10.5B

-2gel到頭都就黎硬到變石

荷甲得飛燕諾開唔到大波 好野

仆街買唔切下體

廢撚又撚

燕豪終於5:0

施12m 針

12碼

獌10.5

廢撚9.5係咪玩完

連針2場,廢撚緬恩屌你老母兩隊斷腳啦

準備3:3？

德甲都無啦啦爆角 點玩

李城曼 刷多8角

唉，點玩

3:3

3 3 Goal!!!!

半格頂撚埋佢

假撚到仆街

熱那亞咪半2全2咁老套